係街拖住女既男仔通常都有返咁上下高

但好少見矮既男仔身邊有另一半
唔係冇既
少囉
始終d女都係想揾高既男仔挨住
同埋好少見矮男會有一家大細一齊出街
係街見到有細路既
一家大細既
通常男方都係高高大大咁
矮極都5'10 5'11咁
有次去sukiya
d高既男仔全部同女食
矮既就坐哂係吧枱
自己有自己食
唔好呃自己
就算你可以有骨氣到唔溝女
但你都要揾食
可惜好多工都prefer高大男
大陸直情明文指定要175+
你生得高大
同事同客都對你客氣d

OK
啲女交比我
你去坐BAR枱啦

樓豬唔夠米七

係
我條賓周屌女屌到痛

利申：185cm

米7靚仔有錢